Identificador do Requisito: 
 
Nome: 
 
Tempo despendido (em pommodoros): 
 
 
 
 
 
 
 
/label Requisitos 
/spend [por tempo aqui] 
/estimate [por tempo aqui] 
 
[↓ APAGAR AO CRIAR O ISSUE ↓] 
ex.: /spend 20m (20 minutos) 
     /spend 1h  (1 hora) 
     /estimate 20m (20 minutos) 
     /estimate 1h  (1 hora) 
 
     /estimate -> usar no inicio para quanto tempo pensamos que vamos gastar 
     /spend -> usar para ir adicionando à medida que se vai gastando tempo 
 
